一句講曬，iphone 8 plus定 XR？

8plus個mon同個cam清d勁d，又有3d touch
XR就有face id，A12 Bionic同mon大d，但貴4舊

8plus
XR

8plus有smart HDR?

Smart 唔 smart 差幾遠？

手機既HDR都係玩具級架啦，唔係咩？

sor
淨係前鏡都差好撚遠

Xr成部玩具咁

無雙鏡真係不了

咩都差d 但任何嘢xr點都好過8p

8plus

8plus除咗ppi之外冇野好過XR

多個鏡頭影相都係輸

8p係連比較都唔得

如果apple之後啲機計續留海，faceid

我用返舊機算

IPHONE XS 而家WALK IN 買唔買到? 64GB

咁我諗你可以好多年唔洗換機

買8 plus:其他人唔知你因減價先捨得買機(話哂曾經係最新既旗艦機）
買Xr:其他人會覺得你冇錢買貴機，先用cheap機

多數人應該都係為左個功能而買，而唔係純粹為show off

其實好多人最著緊都係個mon
一個326ppi一個401ppi
不過好似過左300ppi，肉眼已經見唔到d格仔
326同401 分別應該唔大？

買部手機都要考慮人哋點諗
而且現實中根本冇人理你用咩機

如果鋁合金邊就係玩具嘅話
咁8plus又何嘗唔係玩具？

2017
8/8plus vs X

2018
XR vs Xs/Xs Max

你覺得8plus真係旗艦機？

好似話10-12英吋既距離睇下，300以上既ppi肉眼都分唔到，當然仲有mon既大小，但5.5同5.8應該影響不大

未出iPhone x既時候，iPhone 8唔係旗艦機？

x 同8 同期出

唔係

差一個月。。都旗艦左一個月？！

咁唔通你又話XR係新機，Xs/Xs Max係舊機咩

8plus平多2000就會選擇8plus

等部xr有實機揸上手先決定未遲

電量多咗
Screen差唔多
機身細咗
兩個64GB差得400HKD

我覺得就影相需求一般嘅必定就XR
好睇重雙鏡就8p
細機加電池case嘅表示XR硬

無XS 揀 公平咩

樓主買完XR 可以試下放部玩具車上條跑道到玩

玩 VR咪唔係LO

咪係，用連登毒撚嘅眼光，買邊部都比人屌死。
自己岩價值又岩心水就買啦，理鳩班毒撚咩

XR除左粒u 真係唔知有乜野好過8 plus
講真用緊6s以上 一係轉Xs 一係strong hold

咪7啦要影相先會換XR而唔係8 PLUS

你知唔知XR個單鏡係用XS / XS MAX 主鏡

8 PLUS 個副鏡感光元件細到PK仲要冇OIS, 暗小小真係J唔落(相機軟件都自動轉番主鏡ZOOM)

利申:用緊8PLUS

白癡
改個名係HDR 你以為就係HDR
smart HDR類似大陸機果啲咩AI 影相模式
揀曝光最好幾張合成
改善iphone以往低光下只會自動推高iso
令高光位有好多noise
估計係得益於新sensor同埋A12 神經網絡引擎（NPU）姐係負責AI運算嘅cpu
冇AI運算 呢幾年啲手機根本冇可能影到好似相機咁令 冇Ai 華為都打柴
玩具級 真係笑撚死
8p多粒長焦鏡頭 唔見得比XR影相令
XR sensor大啲 人像模式靠AI模擬 估計同8p冇分別
8p長焦鏡頭 除非你成日影遠嘢 唔係用得著情況好少
A12之前所有機，長焦鏡頭主要幫助影人像模式，因為未有smart HDR模式

巴打到底明唔明咩係ppi架
mon大小關ppi咩事

即係iphone8 plus個副鏡其實好普通下？

同4-5年前手機差唔多, 只係像素高左

比佢昆9左添

Xr: 雙卡雙待、liquid Retina display(LCD,326ppi)M字額設計、6.1 inch screen、A12 bionic processer、haptic touch(唔知係壓力感應定係long press)、face id

8 plus: Touch ID 、A11 bionic process 、3D touch 、retina display (LCD,326ppi)、雙鏡頭

8plus都326ppi？

iPhone 4開始都係....

iPhone 4 Steve Jobs仲好自豪咁推出嘅
到而家都冇變到

我唔知，問下姐，鬧人白痴咁惡

sorry lor

好老實 支tele鏡對影相質素係冇影響
係真係zoom遠少少 所以質素一定係XR>8plus

XR分分鐘靚過X添

仲未有證據顯示XR主鏡同XS同級，都係等XR上市先知

至少知道佢有smart HDR
前鏡都好似有

我等緊佢核電表現的

雙卡xr

X同xr比就話
上代大婆定今代二奶

屌你老味
8plus
上代二奶對今代二奶
咁都要諗

xr差唔到電喎

到出嗰時相信已經fix咗

Xr: 雙卡雙待、liquid Retina display(LCD, 326ppi, 828p, M字額設計, 6.1 inch screen)、A12 bionic processer、3GB ram、haptic touch(單段指壓)、Face ID

8 plus: Touch ID、A11 bionic process、3GB ram、3D touch(多段指壓)、retina display (LCD, 401ppi, 1080p, 5.5 inch screen)、雙鏡頭

黃色Xr 感覺好似啫
八就冇呢個感覺

各有各好， 唔鐘意就上 XS XS Max

Sor9ry
細嘅真係326ppi 㗎

8 就直接無視算啦

自己睇啦